[榜已放］DSE Best 5有32分但冇報JUPAS可以點做？

之前用左IAL報咗nonJUPAS但係得ust sci有offer
我應該點做？
利申:IAL A*A*A*A
DSE 445**35**5**5**
勿相認

玩一年先

下年報

IRE唔收我

Sorry,應該係報asso/自資，刷哂啲奬學金先，下年再quit,抗下通脹都好

Ust有比獎學金
利申：不缺錢
本身諗住去外國

大撚把世界啦

但係冇學校收我喎

冇圖都可以討論

英文5455 拉4 仔,都幾慘

已經appeal咗英文
明明作文係最有信心既一份卷

如果有報，會讀咩？

應該會讀maths/精算/engine